［因報］陳崇輝做咩激親老豆

用到頭版 唔洗番屋企

睇左hk01新聞，話就新抱俾人五花大綁送入醫，但都唔撚關事，有無巴絲知道內幕

做嘜搞到咁大？

支那八婆

做sp可以，老婆就不了

下顎受傷的董喆送院時仍情緒激動。

唔差唔廿一

【父子決裂】被指為「不肖長子」 陳崇輝反擊：阿爸拋妻棄子

又係大陸女人

Leo Cameron
陳崇輝外母董利翔在1995被ICAC拉過，在香港受了一年，後來林炳昌律師救了，自由後，連律師費都不付！馬上逃避回京！當年她是某已誓港澳辦高官的小三！
讚 · 回覆 · 標示為垃圾訊息 · 1 · 8分鐘

外母老鼠芬咁樣